覺唔覺d舞獅撚好撚乞衣？

日鳩日十一點幾係到舞
成班攞正牌做乞衣
D商戶仲要比錢佢地
助長呢種風氣

仲要嘈住人訓覺

幾犀利既跳得

舞幾野，搵幾條自己友拍下手，叫下好，就唔知收幾多錢

祝班仆街過唔到十五

咁撚勁咪去馬戲團表演
依家逼鳩我睇 仲要打鑼打鼓嘈撚住晒

想知一般封幾多利是比佢地?

聽過封一百蚊

唔鍾意畀利是可以請佢食薯條算數(好似係)

??